27歲只有FD學歷，點樣讀上去？

諗住讀PARTTIME
係咪一定要讀埋HD先上到DEGREE？
HD除左IVE之外仲有其他可以讀？(IVE )
睇過CITY. HKUSPACE 都好似無HD PARTTIME讀

出去搵份洗碗算罷

真心？
Asso/hd-> non jupas上大學

工字冇出頭做下其他野啦

27碎仲讀個閪咩

OU distance learning

試下報Advanced Dip
HKUSPACE有

終生學習嘛

唔好理佢
有心 就fd hd degree

真心想做個行》HD
學歷行先》ASSO

27歲都仲未識諗？
唔係諗住果d係有夜晚part time比其他人讀呀？
果埋根本係for岩岩dse完 又唔夠分上u 比人走後門入去
唔係你依個年紀讀
唔想讀ive既 去ou睇
但fd就未必收
一係就去讀返個part time day既hd但睇落都係去ive多

Agger

想要個學歷揾工，依家個份

你班友識唔識架
senior offer part time degree 都可以apply 啦

同埋你會考（如有）同工作exp 都會考慮埋

做警察啦

Today a bachelor degree isn’t worth the paper it’s printed on, let alone higher diploma. Why not study a degree course? It’ll improve your job prospects and life. Baptist University has a decent reputation. I had a look at the construction of the new lecture hall the other day. It’s progressing well.

Apparently the new lecture hall is being set up with a grant from the department of science.

HK Police

你搵撚咗想讀邊科先啦
讀啲廢科都係搵唔到食
27歲先開始讀，想讀到degree，自己計下幾多年先讀完
而且你對讀書有冇信心先，唔係話想讀就讀到大學

ou la 有$就收

FD當你DSE 5條2
一定要有HD/Asso先上得返degree

關咩事？做完個學歷會高D？

其實都係27 先起步己經好遲

學門手藝好過